<ZT2Strings>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:AsianAnimalsSuccessoverview" version="3">L'aggiunta degli animali asiatici ha avuto il previsto impatto positivo sull'affluenza allo zoo. Il consiglio di amministrazione è molto soddisfatto del tuo lavoro.     </LOC_STRING>
	<LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverviewshort" version="3">  Crea un recinto che replichi la savana e che contenga sia erbivori che carnivori, cerca di soddisfare i bisogni alimentari dei predatori per evitare spiacevoli incidenti! Completa tutti gli scenari di questa campagna per sbloccare la scultura del mondo!       </LOC_STRING>
	<LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeSuccessoverview" version="3">L'ecosistema che hai ricreato è stato un successo per tutti e quattro i mesi del periodo di prova. I visitatori hanno apprezzato moltissimo questo recinto, nonostante le maggiori difficoltà riscontrate dai guardiani dello zoo per mantenere i carnivori ben sazi! Come riconoscimento per il tuo lavoro, ti è stata consegnata la scultura del mondo, che potrai utilizzare nelle prossime imprese che affronterai.      </LOC_STRING>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallquota">Have at least four carnivores and six herbivores in a savannah exhibit</LOC_STRING>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallquotafailed">Oh no! You did not meet the requirements for the number of carnivores and herbivores!</LOC_STRING>		
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallquotadone">Great work! You have met the initial requirements for the savannah carnivores and herbivores!</LOC_STRING>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallcounter">Run the savannah exhibit for four months without getting any herbivores injured</LOC_STRING>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallcounterfailed">Oh no! One of your carnivores have killed a herbivore.</LOC_STRING>	
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallcountersuccess">Great work! You have managed to run the savannah exhibit without any herbivores getting injured!</LOC_STRING>
</ZT2Strings>