<ZT2Strings>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:AsianAnimalsSuccessoverview" version="3">Die Anschaffung dieser seltenen Tiere aus Asien brachte den erwarteten Anstieg an Besucherzahlen. Der Zoo läuft großartig, und im Vorstand ist man sehr zufrieden mit Ihnen.</LOC_STRING>
	  <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverviewshort" version="3">Gestalten Sie ein Savannengehege, das sowohl fleischfressende als auch pflanzenfressende Tiere beherbergt. Sorgen Sie jedoch dafür, dass die Fleischfresser wohlgenährt sind, um unglückliche Zwischenfälle zu vermeiden! Führen Sie alle Szenarios in dieser Kampagne durch, um die Globusstatue freizugeben!</LOC_STRING>
	  <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeSuccessoverview" version="3">Das Ökosystem hat sich in den vier Monaten Testphase bewährt. Die Besucher waren sehr begeistert vom Gehege, auch wenn das Zoopersonal der zusätzlichen Belastung ausgesetzt war, die Fleischfresser immer mit genügend Futter zu versorgen. In Anerkennung dieser Leistung erhalten Sie die Globusstatue, die Sie bei allen zukünftigen Unternehmungen einsetzen können.</LOC_STRING>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallquota">Halten Sie mindestens vier Fleischfresser und sechs Pflanzenfresser in einem gemeinsamen Savannengehege.</LOC_STRING>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallquotafailed">Oh nein! Sie haben die Anforderungen an die Anzahl von Fleisch- und Pflanzenfressern nicht erfüllt!</LOC_STRING>		
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallquotadone">Gut gemacht! Sie haben die ersten Anforderungen an die Fleisch- und Pflanzenfresser in der Savanne erfüllt!</LOC_STRING>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallcounter">Pflegen Sie das Savannengehege vier Monate lang ohne Verletzungen der Pflanzenfresser durch Fleischfresser.</LOC_STRING>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallcounterfailed">Oh nein! Einer Ihrer Fleischfresser hat einen Pflanzenfresser getötet.</LOC_STRING>	
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallcountersuccess">Großartige Arbeit! Sie haben es geschafft, das Savannengehege ohne verletzte Pflanzenfresser zu führen!</LOC_STRING>
</ZT2Strings>