<ZT2Strings>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:AsianAnimalsSuccessoverview" version="3">Wprowadzenie rzadkich zwierząt azjatyckich przysporzyło zoo wielu zwiedzających. Placówka rozwija się, a Rada jest wyjątkowo zadowolona z twoich osiągnięć.     </LOC_STRING>
	<LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverviewshort" version="3">  Stwórz wystawę ze środowiskiem sawanny zawierającą zarówno zwierzęta roślinożerne, jak i mięsożerne. Upewnij się, że gatunki mięsożerne są należycie karmione, aby uniknąć przykrych incydentów. Zakończ wszystkie scenariusze tej kampanii, aby otrzymać statuetkę kuli ziemskiej!       </LOC_STRING>
	<LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeSuccessoverview" version="3">Twój ekosystem odnosił sukcesy przez czteromiesięczny okres próbny. Zwiedzającym bardzo podobała się wystawa, mimo dodatkowych utrudnień związanych z ciągłym pilnowaniem, aby zwierzęta mięsożerne nie pożarły roślinożernych! W uznaniu za wypełnienie zadania otrzymałeś statuetkę kuli ziemskiej, która przyda ci się we wszystkich następnych pracach.      </LOC_STRING>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallquota">Posiadaj przynajmniej cztery drapieżniki i sześć roślinożerców na wybiegu sawanny.</LOC_STRING>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallquotafailed">O nie! Nie spełniłeś wymagań dotyczących drapieżników i roślinożerców!</LOC_STRING>		
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallquotadone">Dobra robota! Spełniłeś wstępne wymagania dotyczące drapieżników i roślinożerców z sawanny!</LOC_STRING>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallcounter">Poprowadź wybieg sawanny przez cztery miesiące, nie doprowadzając do zranienia żadnego z roślinożerców.</LOC_STRING>
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallcounterfailed">O nie! Jeden z twoich drapieżników zabił roślinożercę.</LOC_STRING>	
    <LOC_STRING _locID="TheWorld:HugeBiomeoverallcountersuccess">Dobra robota! Udało ci się poprowadzić wybieg sawanny i nie doprowadzić do zranienia żadnego z roślinożerców!</LOC_STRING>
</ZT2Strings>